中华人民共和国万岁！

嘩我屌你老母個閪呀

你去拎宇宙通行證啦

咁快有痴線佬

就block你條契弟先

仲以為納de 過左黎

入黎係block 柒你

咁快有癲佬

( Show Blocked User - 考古學家 )

屌你老母個閪窿。

屌你老母

封鎖第一人

( Show Blocked User - 考古學家 )
負皮 上一頁

終於試到個負皮

電腦大爆炸呀柒頭皮

屌得咁過癮，無成本無理由唔𨳒
𨳒你老母

幾時滅國？

全國鳩頭犯有強姦死罪

負評
上一頁

位唔是咁上的

仆街喇你

乖孙

收檔啦

屌你老母呀

Dllm

Show Blocked User - 考古學家

直線呃負皮

陳雲：你愛中共，中共不愛你！小心現眼報

(Shoe blocked user

難聽過粗口

5毛

( Show Blocked User - 考古學家 )
拜鳩拜屌你老母

好波

唉呀得啦煩

咁快求block？

第一日就要俾人block

負皮

真正嘅考古學家應該叫大秦帝國萬歲

博屌啊？過住啦

單機啦柒頭

屌屎忽!!!

屌你老味想單機未出聲囉

天滅中共

第一個負評俾咗你 支那狗🐶☠️💩

特登申請被人屌都係第一次見

測試殘體字？

( Show Blocked User - 考古學家

單機啦支那狗

痴撚線咩

隨街屌死自己老母

屌左八十幾年

全國9頭

找數啦柒頭

切j找數short佐

屌你老母!

樓主，你呢種人一定會被皇天擊殺死全家
我屌你老母臭閪啦！

樓主切咗j未

樓主仲唔切J

留名

切咗j未？不過我都唔會再睇到架啦

( Show Blocked User - 考古學家 )

走數嘅狗閪，推上嚟先

萬你老母

五毛

屌屎忽！！

呢位兄弟，何必呢

中華民國萬歲

快啲全黨死清光

邊個俾正評死返大陸喇

冇睇名以為係老衲